[iOS/An]神魔之塔（111) 好撚悶幾時出合作

邊個1001又唔開post

咁耐都冇人入嚟推

神魔已死

番工只敢現神魔，不敢上連登

Sorry 誤中

我一直卡住係一開頭個載入中
究竟幾時入得game啊dllm

留名

重裝

各位召喚師大家好，
iOS 修復版本 v19.32已經推出。
我們將於 09-17 16:00 進行強制更新至 19.32。
請召喚師盡早更新遊戲版本以獲得遊戲修復及以免遊戲進度損失，謝謝關注和合作。
v19.32版本主要修復的問題：
1. 部分玩家於登入時未能成功進入遊戲，之後亦會一直於"載入中"頁面卡死。
遇到上述問題的 Android 玩家亦可以更新至最新版本以進入遊戲。
以上問題為召喚師帶來不便，我們在此致歉。
對於版本出現問題，我們會補償魔法石 1 粒、體力藥水 2 支 及 戰魄藥水 2 支給所有召喚師。召喚師可在今天至10月11日期間登入領取補償。
如有其他補償問題亦可以聯絡客服 幫助。
Mycard 下載連結:

1粒石 8蚊想打發我？ 話曬平時都課開648

小妹:那就不要課吧沒有人逼你

唔怪之得比人炒，要轉人

垃圾驚

終於過咗

lm

其實月讀作用係咩，點解個個都入佢

輕鬆每round排珠

姐係解焰燒問號腐蝕？_？

仲有全板神族珠增傷 問號軌跡冇腦解

係, 仲要打20/40層 有時打到精神唔集中可以無限排珠好爽

打到好撚燥
成日都5屬盾卡珠

打20關食雞好過

賣廣告

打到40層都係送垃圾
打20層算
呢d卡多數都係好睇唔好用

連續兩場都係洛基
邊撚個戇鳩會擺呢隻野落去

送抽月讀
冇練技小怪有閪用

啪雀

唔升啦最憎蘿莉

拎去餵狗

狗都唔食

進咗化就唔係蘿莉

咁都唔係蘿莉係咩

無波就蘿莉？成個香港啲港女都係蘿莉？

冇波+小朋友樣
佢再矮d就真完全體

喺咪唔識出第二隻呀屌你老母mh
你老母出到咁關卡咁撚濕鳩
叫個神手出黎直播都過唔撚到
設計師個腦真喺裝屎
打到好撚嬲
去到第十八r要重新打過

用啲靠回覆力去回覆既隊係咁架啦，唔見希臘項羽出聲

我有比卡 鐵扇用撚左啦

新手想問下 首抽邊隻最好

冇
買天元ac啦

等下個合作再抽

無狗頭可以換咩

露娜

好trytry, 木希手轉速度唔好快，好難玩

月讀排珠未用過唔知點計
係計10秒定10秒再加其他加秒
如果計10秒應該差唔多

咁我又未試木希放月讀

我用木希 鐵扇 木天 青圭 愛德華(是但放)
無牛魔+武裝 轉7com+地型火 死左，轉得7com黎去唔必個火

牛王換愛德少半秒啫差唔到幾多
定你冇蛋糕

成日送抽都須佐之男

又係稻荷 唔係就須佐之男 抽黎抽去都係呢2張

1001

19round 開撚左青圭
唔記得咗20有剋屬盾
又要打過

我連中三隻伊那邪

正解 天元=一切

我寫錯咗劇本
R34閂咗鐵扇 成板木珠無得救
比南納啪死咗

伊x 蘇因隊係咪最好抽中月讀

卡珠就要開㗎啦

非洲既朋友

用金固啦, 幫你排好6直行, 又解到5屬盾

等睇中七隻

用金固卡珠都解到5屬盾？
睇佢技能介紹似解唔到

細獎反而有機會用到, 兩張互食可以慳2大鳥
最無用係那岐

不用分那麼細

都是垃圾

是咪出黑金？

係
今年已經出少咗張添

今日五點是咪有資訊

有齊5屬開技先解到

11封先定合作先

肯執笠未

10月頭出

下星期gnn

聽日

應該下個禮拜
黑金通常都係第五個禮拜出

咁有撚用咩
又唔係轉唔到
死幾次都係5屬盾卡珠

估中咗

男定女來的?

必然回避先攻抵讚
實血低, 依賴主動技回避
實倍低, 靠combo 同兼具, 雖然+6秒, 但依類隊長技死穴係影響轉珠既時候非常低傷, 項羽常見問題
又魔又自帶破3/5屬同拼圖, 撞晒同期123獎真係第一次見
軟限制夠佢捱半年以上既

都係打唔通新輪迴

放一隻天秤就可以磨死神攻盾

屌啦星
抽左1%果d真係喊出黎

真 之前仲諗住魔族啲排珠廢
隻1%之後都可以做隊員拎嚟排珠
點知新黑金都識

唔抽

1%唯一用途反強化

有撚用咩
衣家隊隊都有哂兼具
根本就唔洗怕反強化盾

魔族賢者廢撚到

只能消除首批符石

仲要消全版先有哂啲倍率

真
五卡全版強化珠都過到
真係驚西

咪同天竺廢鐵果堆差唔多

無得疊珠玩撚咩

好高wo

古幣要抽嗎

仲要消全版先有哂啲倍率
又冇天降
晒時間消全版都算
仲要燃燒 黏腐 石化 冰凍嗰啲又乜都唔識自己解
不過招2技幾勁

冇石了
想抽都抽唔到

鐵扇都係天竺

突然覺得黑金黎講潘朵拉算勁

除咗招主動技勁喺邊

咪又係垃圾

點解上次黑金暗屬今次唔係水屬

叫佢咪撚出個啲乜鳩符石印記咪得

盒勁

邊個話你聽要順序

同今次黑金比呀

台仔準備炎上未

MH

唔覺

冇得疊珠同天降個倍率起碼高過天元五卡先啦

利伸 我冇話勁, 只係捱到半年

炎上關勁唔勁咩事

講真
黑金複製人好能勁

得連登話廢

兩年前6龐貝去咗邊

故事竟然有巴力

生命力 攻擊力 回復力
三圍 (最大) 2158 2523 576

3千攻都無

到底幾時出張獸隊長呀，屌
等左成年啦

即係過幾版又成班傻佬要MH出代替品

慈愛替代易出好多，慈愛唔係石抽卡

有人食石刷

開新地獄級一粒石入場費

好似消咗都冇

6拉普拉斯

新黑金過唔到輪迴R15 R38

15 38過到呀
係20-1神外睡眠同40-2神攻盾
借露娜都未必過到

各位召喚師大家好，

2020-09-17 已知問題更新:

新增已修復問題
1. 部份玩家未能正常通關#6 (異常時間2020-09-17 14:00 - 15:45)

新增已知問題
1.溫迪哥主動技能錯誤地掉落水妖符石，正設是水魔符石
2.中了睡眠狀態的解鎖類似角色錯誤地可以開啟技能

38點過，無視所有傷害，要疊消敵屬先扣20%血

wtf 新黑金只能消除首批符石

智障型三消隊長

又真實又幻象煩唔煩啲呀

要疊珠就無得玩真心on9

直接當攻擊同防守咪得

要隔一round先有

開主動

廢卡先要搞咁多嘢

係

冇入場跳技

依家專出磨隊黑金

比你玩6拉普拉斯

又出元獸level既垃圾出黎呃人抽

公道啲講招主動技勁過元獸好撚多

你拎幾年前嘅比

元獸出嗰陣招主動技已經廢

第一張傻閪黑金冇得借做隊員

問一下為甚麼天元五卡過不了20層 不是有瀕死嗎

要克屬先打得入

係喎

1張卡做到：
指定炸珠、指定落珠、排珠、追打、破三屬五屬盾、回血
其實MH有冇用腦諗過

天元五卡變一卡?

【神魔實習生擂台 之 猜猜畫畫】
神魔實習生琪琪、阿打將會於明天 ( 9 月 18 日) 18:00 - 18:30 展開對決！
賽前先來一場應援活動吧！
應援時間：9 月 17 日 (四) 21:00 至 9 月 18 日 (五) 17:45
應援表單：
🔸琪琪勝出的話，召喚師將可獲得珍饈美點 1 套
🔹阿打勝出的話，召喚師將可獲得人面雛鳥 10 隻
如果大部份召喚師都猜中勝出者，獎賞將會雙倍！
如果大部份召喚師都猜錯勝出者，則會保留原有獎賞數量
派獎日期：9 月 22 日 (二) 23:59 前
快來參加應援活動，支持你的實習生，贏取更多獎賞啦！

第一次拉霸拉到呢個
到底my黑左我幾耐

屌你老母
咁辛苦打到30層又卡5屬珠

龍刻夠分破唔撚到攻前盾想點

夠

琴日得
今日update完 打晒10次冇一次過到

冇野了 原來我換咗隊唔記得轉埋龍刻

新黑金抽唔抽得過

新黑金唔係炸珠咩
點解5屬同com盾

新黑金一定好過1%啦
招主動技已經贏哂

新黑金睇下捱到幾耐

有招主動技就夠哂

隊員都ok 隊長就

做隊長應該要6隻自己先勁

我屌你老母 又係中須佐之後男

須佐之男

我淨係差依隻...

我中左3隻 另外2隻稻荷

原來擋唔到突擊
生存力0分
憑乜野做黑金

黑金不嬲專出垃圾

黑金多數幾多保底？

同埋佢係乜撚野聖物

40抽
垃圾卡不了不了

當抽魔族賢者

唔想我過關咪講
我咪重打囉洗唔洗咁玩我

下個版先出

泰皇都創世啦

瑪雅笑撚咗

「第 2 屆神魔創意 Cosplay 大賽！」
「全知的惡魔 · 拉普拉斯」即將在 9 月 22 日 (二) 16:00 登場！
想輕鬆入手最新黑金的朋友看過來～
只要發揮你的創意小宇宙
Cosplay「全知的惡魔 · 拉普拉斯」或其他神魔角色
就有機會入手最新黑金「全知的惡魔 · 拉普拉斯」(Dual Max) 及魔法石 10 粒！
🔹組別設有「拉普拉斯組」及「神魔角色組」
🏆每組最有創意的 5 位即可獲得🏆
「全知的惡魔 · 拉普拉斯」(Dual Max) 1 張 及 魔法石 10 粒！
有意參加可填妥以下Google表單及上傳Cosplay照片
🔸Google表單：
期待大家的出色作品！
一起將拉普拉斯的神蘊帶出來吧～
---------------------------------------------------------
活動日期：2020 年 9 月 18 日 (五) 至 9 月 24 日 (四) 23:59
公佈結果日期：2020 年 9 月 25 日 (五)
獎賞派發日期：2020 年 9 月 28 日 (一) 23:59 之前

抽古幣算
d石留合作好過

跨年合作=廢

拉普拉斯實戰

好撚on9, 兩個狀態連幅圖都左右掉轉

血小+傷害浮動大

做隊長嘅話應該好快過氣

造球=每一兩關有儲技位之後下下開炸全版

未出已經過咗氣

佢事但改一樣都值得抽
防腐防燒
無天降但可以疊珠
避先攻/八封跨回減傷

依啲轉好轉滿既隊冇防腐防燒真係唔洗玩，持續腐蝕都可以玩死排珠，仲衰過巴比倫

無天降既疊珠，唔知係佢寫唔出定唔抄pad，總之就係垃圾設計，一係你唔好出疊珠盾，好死唔死依家就係有係輪迴，提你班人依隻垃圾就係咁易玩死

唔畀多實血又唔避先攻，真係抽黎把撚，都唔明點解永遠唔將八封減傷搬去其他隊到用

前幾頁有人讚新黑金勁我仲以為自己理解錯張卡

大易比人針對，好似流水印記個種要你疊珠已經玩死你

到時咪又係抽

睇完可以唔抽

抽
古幣

唔抄pad
是但啦，爭乜在嗰少少

所以我信係佢寫唔到

炒哂班垃圾工程師啦

如果冇抽今個版本
今晚地獄唯有全神貫注咁玩...

戇鳩 又見到奧蘿菈
有邊隊可以咩都唔開打6億幾呀戇鳩
呢關邊條弱智設計出嚟

天元

【分享活動活動詳情】
只要於你的臉書公開分享這段拉普拉斯 PV，並填妥下方問卷，分享你想得到拉普拉斯的原因，即有機會得到「全知的惡魔· 拉普拉斯」1隻！
問卷連結：
我們將會選出填得最好的 50 位玩家，於此貼文公佈結果，並派發獎勵到得獎者的UID！
活動日期︰2020 年 9 月 18 日 (五) 至 2020 年 9 月 21 日 (一) 23:59
公佈日期：2020 年 9 月 22 日 (二) 於此貼文下方
獎勵派發日期：2020 年 9 月 24 日 (四) 之前
*請確保正確填寫神魔之塔UID，否則將失去獲獎資格。

過咗呢關又過唔到後面有柒用咩

呢隻放入諾索斯隊有冇效益？

過20關食雞好過入去浪費生命啦

無

點解？

加3C有咩用

減傷

見諾索斯隊少左「減傷」呢樣野我先咁諗咋

神魔減傷是無能用的
通街都無C減傷

20關有幾難

T2垃圾隊長有乜用

T3新黑金

幾易都好 打半粒鐘一場=反智

咁應該又未排到T3咁後琴

你排T2諾索斯
諾索斯又好用過黑金
T3咪黑金囉

但係T3已經係舊年啲合作

點解我從來遇唔到呢d bug

屌你老母又見到奧蘿菈
帶根性龍刻算

因為冇人用呢個合體
你睇我帶隊本身係想玩4卡但按錯左

如果set每打十層可以獲得挑戰下一個十層既機會一次
一次打四十層唔想玩

打左一張卡唔撚打了

小許話呢個合體係T0

佢個上限去到T負10

個上限得5合體超越T0

呢個兩卡個體咪組係鋼鍊合體，只不過五卡勁得太顯眼你先覺得佢廢

5合體擺位合方舟速刷係幾好

5卡下年會唔會過氣

再想想其實新黑金最難應付數字盾，一來唔俾你消全版傷害少起碼２倍，二來佢三消好易消多幾顆珠比敵人連擊打死
建議新手就算好多石都唔好抽，留石等過年抽鐵扇＋西遊

垃圾卡墊檔期冇討論價值

咩叫父親大人盾

自己google下啦

應該唔會再出卡高傷過5卡掛 5卡過氣=直到而加所有卡都掉得

有冇人知合作係咩

想唔想知台仔統一答法？

收到Wind係Jojo

星爆

聽講今年年頭有同eva傾過合作 但唔知係咪下一個

79976170
岩岩清左好友
麻煩加一加
常ON

下年

暫時有冇一隊係可以唔洗賭運氣過到40層輪迴架？

冇

我英有冇機會

木希好似唔洗賭運 但唔肯定

光希：

木希見到奧蘿菈就收皮啦
同埋前面有幾關都唔係次次夠傷

光希點組？
係咪要600幾級先組到嗰隊

I mean 木希遇到光希一樣死

雙光研

奧蘿拉唔係問題
奧蘿拉加光希先係問題

奧蘿菈點解
附消鎖技都打到6億

43:42
MK子有疊牆同滿龍刻打咗十三億

你有疊牆同龍刻三萬分就會過
我試過同隊無疊牆龍刻二萬分打淨四分一

打到32無力打刑天死左

唔識玩龍符
咁即係無解

各位召喚師大家好，較早前公佈的「神魔任務賞」活動，任務及獎賞實際內容現已定案，祝願各位都能夠獲得心儀的獎賞！

🔴活動內容
活動將會分為 3 個月的「任務期」及 1 個月的「領獎期」。
在「任務期」內，官方會安排 3 項遊戲內任務，每完成 1 項任務將可於活動網站上領取 1 張「獎賞換領券」。整個「任務期」內，每個 UID 最多可憑完成任務領取 3 張「獎賞換領券」。
「領獎期」將會在「任務期」完結後開始，玩家可根據獲得的「獎賞換領券」，在活動網站上領取獎賞，獎賞內容將會包括限量實體週邊及虛寶，每張「獎賞換領券」可隨機換領 1 份獎賞。

📆任務期：2020 年 10 月 1 日至 2020 年 12 月 31 日 23:59
📆領獎期：2021 年 1 月 1 日至 2021 年 1 月 31 日 23:59

🗓任務內容
【任務一】 任務期內其中一個月，累積登入 21 天或以上。
【任務二】 任務期內累積完成個人每日任務 200 次。
【任務三】 任務期內完成「活動 Bingo」 1 頁。
** 完成以上 1 項任務可獲得 1 張「獎賞換領券」
** 全數完成可獲得 3 張「獎賞換領券」

🎁獎賞內容
1) 限量實體週邊 (共 525 份)
2) 虛寶獎賞
** 實際獎賞內容請參閱本貼文圖片
** 獲得限量實體週邊的玩家，可放棄週邊獎賞而選擇指定虛寶獎賞作替代，倘選擇虛寶獎賞，則限量實體週邊的名額保留予其他玩家

⭐神魔會星兌換「獎賞換領券」
神魔會會員亦可於「領獎期」期間，以 3 枚神魔會星兌換最多 1 張「獎賞換領券」、魔法石 6 粒、人面怪鳥 2 隻及體力藥水 5 支。
** 除「任務期」內獲得的 3 張「獎賞換領券」，神魔會員可憑神魔會星兌換第 4 張「獎賞換領券」

以上「神魔任務賞」活動內容以及活動網站將於 2020 年 10 月 1 日正式推出！

各位召喚師大家好，較早前公佈的「神魔任務賞」活動，任務及獎賞實際內容現已定案，祝願各位都能夠獲得心儀的獎賞！
🔴活動內容
活動將會分為 3 個月的「任務期」及 1 個月的「領獎期」。
在「任務期」內，官方會安排 3 項遊戲內任務，每完成 1 項任務將可於活動網站上領取 1 張「獎賞換領券」。整個「任務期」內，每個 UID 最多可憑完成任務領取 3 張「獎賞換領券」。
「領獎期」將會在「任務期」完結後開始，玩家可根據獲得的「獎賞換領券」，在活動網站上領取獎賞，獎賞內容將會包括限量實體週邊及虛寶，每張「獎賞換領券」可隨機換領 1 份獎賞。
📆任務期：2020 年 10 月 1 日至 2020 年 12 月 31 日 23:59
📆領獎期：2021 年 1 月 1 日至 2021 年 1 月 31 日 23:59
🗓任務內容
【任務一】 任務期內其中一個月，累積登入 21 天或以上。
【任務二】 任務期內累積完成個人每日任務 200 次。
【任務三】 任務期內完成「活動 Bingo」 1 頁。
** 完成以上 1 項任務可獲得 1 張「獎賞換領券」
** 全數完成可獲得 3 張「獎賞換領券」
🎁獎賞內容
1) 限量實體週邊 (共 525 份)
2) 虛寶獎賞
** 實際獎賞內容請參閱本貼文圖片
** 獲得限量實體週邊的玩家，可放棄週邊獎賞而選擇指定虛寶獎賞作替代，倘選擇虛寶獎賞，則限量實體週邊的名額保留予其他玩家
⭐神魔會星兌換「獎賞換領券」
神魔會會員亦可於「領獎期」期間，以 3 枚神魔會星兌換最多 1 張「獎賞換領券」、魔法石 6 粒、人面怪鳥 2 隻及體力藥水 5 支。
** 除「任務期」內獲得的 3 張「獎賞換領券」，神魔會員可憑神魔會星兌換第 4 張「獎賞換領券」
以上「神魔任務賞」活動內容以及活動網站將於 2020 年 10 月 1 日正式推出！

木希有兩粒破攻前
一粒龍符一粒龍咒
龍符唔得用龍咒囉

初心龍紋有25%

得返25%肯定唔夠傷
13.6 * 0.25 = 3.4 < 6.4
砌牆加龍刻35000(+225%)打到一半多啲

冇技bug

小許排t0 t1冇異議
T2T3亂鳩咁嚟

新黑金可以skip了 ，技廢+卡面不倫不類，繼續留石等合作

棄驚了

同潘朵拉一樣不被睇好
但之後又會因為某啲原因後悔無抽

潘朵拉係做球關榴連比佢打啫
但係呢隻垃圾過到嘅團長應該都過到

咁要區分佢兩隻就好易姐，第一關洗技既能力就係好明顯既差距，團長洗技真係難好多，啲怪薄血啲都洗唔到

團長變身前好辛苦 新黑金點都輕鬆啲
第二係做隊員有保值度 移除珠掉珠招技幾勁

我認為主動技俾唔足
如果俾埋15秒排珠和光屬無視三屬/五屬盾, 咁我應該會抽

無視3屬盾/5屬盾有撚用咩
衣家下下都x屬同com盾又無視唔到
好似3屬盾首消禁光暗呢啲都無視唔到添

潘朵拉玩左個幾禮拜就冇玩啦，潘朵拉衰極個卡面都靚，但依家呢隻真係冇乜特色要玩魔族玩團長就得啦

潘做隊員入暗隊解乜屬盾都得，呢隻再勁都只係解版面，相較之下太易取代啦

2隻都係垃圾 不用分那麼細

係個全隊五屬追打 無人取代到，今次呢隻.......

次次呢啲講到咁撚有用嘅卡一年都未必用到一次

但到要用果陣就喊曬口話早知果陣抽啦

淨係打榴連用過一次隻垃圾
講到做隊員咁勁一次都未用過
盤古刷咗年幾都未用過啦

你唔用姐，增傷 解版 幾好用喎
你唔用=全部人唔用？

暗隊得因其都 洗撚用隻垃圾解版
出咗咁耐都係冇追打盾一定要用佢先過
就算有都係換其他隊打就搞掂
晒200石抽隻垃圾

Cd6幾乎還原版面+全隊3倍增傷話垃圾仲有咩係勁

各位召喚師大家好，
2020-09-21 已知問題更新:
新增已修復問題
1. 部份玩家未能正常通關#6 (異常時間2020-09-19 02:00 - 03:00 及 04:55 - 10:13 )
2. 未能正常進入遊戲 (異常時間2020-09-21 05:00 - 05:45)
新增已知問題
1. 特定情況下討伐戰王關進行變身/合體後卡死
2. 輪迴36「星辰之理 ‧ 蘇因」2血，錯誤地把心符石轉為光符石
3. 部份玩家未能於主地圖進入龍刻熔爐
另外有關大和昇華關卡戰友選擇問題，我們將於開放第2階段潛解時才會補上潛解後的戰友選擇。
謝謝大家關注。

係我唔識用定點
伊斯塔好低傷

好多體力唔知做乜好

我都會skip

抽左古幣再算無好野就SKIP

忍唔住想抽抽了

一個先課一次，課1單6、7百蚊，講真神魔算抵玩，雖然當玩家鳩咁撚

陣間呢度有幾多巴打會抽

棄左 慳返

留返D錢抽魔關羽了

1個十抽算

買個ac仲抵玩

唔知D youtuber 賺幾多錢
次次都1000石抽5張黑金
最後又係益左terry

轉頭問TERRY拎返

又有bug

一野10抽中
多謝terry
不過唔知點解魔賢冇跟到出黎

做咩無撚左

改緊機率

古幣抽呢

人地靠terry賺錢架你估賺唔番佢地仲會課？

9百萬經先滿
終於有得用下啲靈石

抽唔撚到

不停彈game

各位召喚師大家好，

我們發現進行10連抽時，有機會沒有必定中1張魔族賢者。
我們目前已把抽卡機關閉進行緊急修復。

完成修正後我們會盡快通知大家。

古幣冇咗

會唔會係調轉左變黑金10抽必中
我見好多人岩岩10抽中左

想改機率，唔小心改到必中估到你啦MH

7抽古幣中龐貝同fuck麗加

魔族賢者係咪可以唔使抽
十抽已經中咗

第一次同第四次十抽
岀咁多張黑金都係要保底
Dllm mh

大卡池愈黎愈多門神
拉落黎黑金都唔好咁快開心住

賢者齊哂
再五抽古幣0黑金

你講我？

好多石

post都未出完你就中左伏

賢者有冇用

【拉普拉斯的賓果挑戰！】
為了慶祝自己降臨泰倫斯大陸
拉普拉斯決定跟大家玩個遊戲，並送出大量獎勵！
活動時間：9 月 22 日 (二) - 9 月 29 日 (二)
獎勵公佈時間：9 月 30 日 (三)
只要大家達成圖片內的指定條件 (共 8 個)
拉普拉斯將會按照大家成功連線的數目，對全伺服器玩家派發獎勵！
(例子：完成左列直行 3 個條件，即為連成 1 線。)
而小妹將會伸出援手，坐鎮賓果中央，令大家更快達標～

以為唔撚課了
又保底

佢個無視3屬盾真係好撚廢
只要個關係首消水火木禁光暗/首消光暗禁水火木
就會用唔到
依家D閪關點會咁好人3屬盾就真係3屬盾

搞乜？ 頭先好似100%完美強化嘅？

佢本身全消就掉左5屬

正設

我諗都係廢 用嚟分薄個機率

咁屎都抽

抽完都有d後悔

垃圾池

你今年年尾有冇bonus 就睇今次了

出多幾個系列應該會有十連抽十黑金

依家仲有27抽保底

等巴打用完睇下點先抽唔抽埋落去

冇魔族隊長又有庸子先抽

墊檔黑金

我想講我個個pool 都有抽齊

就係除咗天元突破

有團長就得啦

係咪得火魔族賢者叫有d用

古幣 7 抽 3 黑金，但係 3 張本身都有

有1張無仲想點

？？

古幣點樣可以重置買黑金?
定係冇得重置?

水光都唔錯

小許一開波十抽就中

抽左今期1%同埋呢張黑金就係最on9果個
果個就係我

鐵扇終於射得出

算啦勉強冇幸福

給你一個擁抱

黑金好似可以過輪迴

完全冇問題

有 round數問題

感動既係
各位都有抽好抽滿
神魔又可以再戰十年

求解答

大和輪迴冇限制
新輪迴唔到佢依啲垃圾打

咪解答左你
1）冇得買黑金
2）之前喺古幣交易買過嘅西遊或者其他卡 今次就冇得買 除非佢有話重置 咁耐好似重置過一次咁多

新輪迴真係理論上過到 係round數問題唔知趕唔趕得切

20層二三線都過到啦
40層佢又過唔到38，898
你有本事咪呂布暗遊入場

針人x2+天秤、附消
用幻象迴避同龍刻存技過38

扣現有10%，你想點樣殺

就算過到，磨撚到咁你玩埋我個份

啱啱睇番 無視控場
如果冇左無視控場 理論上加個自製-cd應該可以過
冇回合限制 呂布暗遊都可以過

問題係呢兩個條隊其實係冇問題

我用晒所有倉底既石黎抽果張黑金
好肉痛

【神魔之塔王者盃S2】💥即將在 9 月 29日 (二) 13:00 開始進入第二季資格賽海選階段！💥
----------------------------------------------
在第一季資格賽中，已經有 4 名選手脫穎而出，率先奪得總盃賽的席位。
總盃賽現只剩下最後 4 名的空缺！
第二季資格賽海選關卡
海選關卡開放時間：9 月 29 日 (二) 13: 00 至 10 月 5 日 (一) 23:59
活動期間，於『古神遺跡』進入海選關卡
排名︰可點選遊戲內主畫面「左上方橫額」查看
----------------------------------------------
第二季資格賽 4 強獎勵🎊
🏆冠軍: 魔法石 200 粒 + 官方卡池自選 ALL MAX 角色 1 張 + 「王者候選人」(白金) 稱號 + 專屬戰友欄 (鑽石特效)
👉亞軍: 魔法石 150 粒 + 「王者候選人」(白金) 稱號 + 專屬戰友欄 (無特效)
👉季軍: 魔法石 100 粒 + 「王者候選人」(白金) 稱號 + 專屬戰友欄 (無特效)
👉殿軍: 魔法石 80 粒 + 「王者候選人」(白金) 稱號 + 專屬戰友欄 (無特效)
----------------------------------------------
整個賽事最吸引的莫過於是總盃賽的獎金了💰！
🎊第一季資格賽重賽及第二季資格賽的頭 4 名晉級選手，合共 8 名選手可以一同角逐總盃賽的獎金！🎊
總盃賽的獎金合共 NT$ 200,000！
🏆冠軍選手更可以獨得 NT$ 100,000 及 800 顆魔法石！
你還在等什麼！來成為其中一名晉級的選手吧！

好彩你講如果

一早話咗冇可能
係要打咁大段野先話冇可能

隻1% 木大獎抽返黎都未用過，係咪無鐵扇庸子可以唔洗組？

如果冇左咪可能

唔勁咁玩囉唔會玩唔到既
不嬲都係合作自成一隊既最抵玩
175石1隊勁野

團長自成一隊垃圾

登峰造極的武技依個關卡想點 一次噴五張唔一樣 點撚食

團長呢d垃圾就算把啦
天元鋼鍊全合作配置都叫上到大場面

去商船換

u mean 水屬可換木屬之類?

邊度有得換

等下次活動

屌 on9關卡

屌我問錯
我係想問買西遊神
唔知點解打左黑金
自膠

等佢重置

幾個版之前開始已經冇練技小怪比你換啦

不知不覺間
呃錢抽卡機已經有9部同時開放

佢真係呃左我錢 諗住課60石 但冇比到石我

剩係可以抽一抽古幣 中左張黑金
亞特蘭堤斯 睇招技都係垃圾黎

等解放就係水隊翻生嘅時候

而家水隊都唔差啦

新卡好似有D廢 抽唔抽好呢

得水希咋喎

你講神?

主要比水隊倍率嘅水隊隊長 仲玩到嘅除左水希仲有乜

岩岩收工睇左陣小許 ， 可以繼續儲石合作了
得個傷害高同內建拼圖， 做隊員0價值已經可以88

水初音

要暖機又冇兼心嘅隊長已經過氣
仲有水初音係咪叫真正嘅水隊隊長？我覺得係偏機械族隊長比較多
你拎南納都叫好d 但南納 我只承認佢係速刷討伐戰嘅隊長

南納

南納 有冇見過有人用佢打所有新地獄...
只係速刷討伐戰會用到

仲有南納回復低到咁叫玩到？

版本唔岩囉，我初音個期玩番靠佢開荒，我自己定義咩屬隊長係睇佢過唔過到全水成就嘅者，btw 我會揀孫策係依家水隊代表

以後都唔會再有
同存音石交易一齊比MH偷偷哋改咗

下隻解放應該到佢

青圭對上既黑金 （除左鐵扇，龐貝，其他都係垃圾）

所以咪話仲喺呢個版本仲玩到嘅先計算在內 上年水初音係t0係上年嘅事
而好明顯依家嘅水初音已經唔太掂 水機械本身個牛棚又唔大 cool評分又只有5-7秒左右時間轉
機械夏馬西係可以撐到個傷 但前期平砍、30000血嘅血量、又冇兼心又冇其他回血機制 真係唔得

而孫策敗筆硬限全水人同只有心珠回血 綁手綁腳 孫權又唔係同孫策太夾 要藍軍就要練兩張孫策

依家水隊代表一定係水希 亦都只有水希夠力又可以輕鬆回滿血

特哥勁喎 果陣一出就打臉全game水屬最高倍、只係出左2星期嘅矢車菊

反正要解全水 一定唔會用到希神， 依家慣左速刷。反而以前玩一隻希都冇個陣先想玩，有反而覺得好煩

睇佢口吻係咁踩其他卡抬水希 水隊一定用開南納隊長

地獄呢D一定用天元架啦

水希、孫策、南納、水初音
強度一定係水希最勁最輕鬆 煩在等天降等太耐 水希打嘅係地獄級 其他三張打落就會好似煉獄級

如果想解全水 神夏馬西/蒼壁冇話唔得嘅

事實南納除咗速刷係垃圾
又低傷又低回又難轉

孫策勁過後面兩隻好多啦
傷害都唔係同一個lv

事實上南納一出已經冇人玩 係速刷先有機會出場
我咁叫踩咩 呢d係事實一出果陣一早已經測試過嘅弱點 但偏偏呢d弱點嘅盾出
佢低回已經係死症 冇兼心係事實 要綁馬休先回到
同期更垃圾嘅依貝思、做壞嘅因其都 一個有木兼心 一個跌兩行心+高血
依家一堆弱轉珠無效佢又廢左 轉到珠出黎又破壞版面 禁首消水又少左2.2倍
我依家只會打討伐會用南納 因為討伐戰d技冇特別

相反水希完全冇南納嘅問題

夏馬西都唔錯，免費卡算數一數二隊長，技能好用最重要係卡面黑金級

一出嗰陣其實仲玩到
嗰陣啲怪冇衣家咁痴線
水隊隊長又全部都垃撚圾
放兩隻常駐都叫仲用到
衣家就收皮算啦

終於過咗
原來已經打咗10幾隻
食10跳4直接滿技唔洗食鳥

因為果陣冇鋼煉同天元
項羽兩個組隊果陣仲好勁
因其都嘅風頭又搶左南納 同期蒼壁又勁左

速食型玩家表示過20層直接食鳥算，btw 勁後悔年頭抽秦皇冇抽鐵扇

佢攻擊倍率其實好高 621倍 所以放夏馬西機械化好痛
不過生存力就真係搞唔掂

但上年青圭之後 秦始皇d力都好勉強啦喎 點解仲會抽

話說依家五屬輔助隊員仲有邊啲上到線？
火：庸子》火妍 〉火巫=火獅子 〉 伊斯塔
水：瑪奇-》露閪=雪初〉師傅=十封
木：鐵扇 ———————》all
光：古拿比卡—————》all
暗：雙子=真葉》蘭斯=夏候惇

以上係我所知嘅卡，其他仲有冇補充？

個期儲曬石一定抽項羽，之後突然出鐵扇同秦皇 ，我玩番半年 聽全世界講秦皇啲威水史多咪揀左鐵扇，點知下一個禮拜先知鐵扇配項羽咁勁

揀秦皇

雪初音通常同十封一齊機械化
露西唔會用啦 太多無視減傷又一打就冇 我會放十封擋先攻/高攻比較好 又可以機械化又可以擋弱化珠又可以無視無視減傷

果陣秦皇都要靠鐵扇先夠力

不過就咁睇 應該好快會出隻暗既開關常駐角

有咩威水史咁勁
旅團嗰版個地獄級已經要帶3常駐先夠傷

啲人話秦皇招技都保值呀麻

再之前啦，青圭前一年仲係秦皇玩曬，係初音打後先億億聲

衣家啲隊輕鬆回滿係基本嚟
所以水希好用好多
今次唔知點解隻黑金係光屬
過年可能會出返水屬黑金（？）

狗頭：

七大罪有出真葉

屌，我冇佢所以遺忘左佢

泰同青蛙同一年出

知係邊個就得啦，佢個名好難打

開關常駐角 狗頭可以配九封喺因其都撐血
因為暗隊基本上都係得因其都同熔煉暗希可以玩
你個list 熔煉暗希喺因其都隊都勁

唔爭在放埋月讀同狗頭一齊排最尾

Cd10cd6-cd7都仲可以嘅

年頭年尾 你唔係同我計咁準呀😅

係咪講緊慈愛
劇透哂冇睇過嗰啲同動畫黨

邊個伏你
CD10點保值法
盤古CD9都冇人用啦

哎，點會知鐵扇會靠項羽七級跳

明明係雜色項羽靠鐵扇

唔關事 雜色項羽只係威到去代偶果版 雜色項羽太低血
鐵扇比起項羽更威 救起左成個木隊同勁在鐵九西遊組合

不過之後會唔會排擠鐵扇冇人知 下年要唔要抽再睇當時情況

其實好難排擠
木隊隊長放唔到鐵扇=隻隊長比鐵扇排擠
睇下那歧就知

小許 因為佢講秦皇既隊員我都有， 個期又未有牛

我鍾意用南納

咁係木神廢姐
但睇番木屬隊長 除左木希 其實基本上張張隊長都係硬限制唔可以放魔 而本身鐵扇就係做比木希做專武 項羽可能係意外 所以項羽雜色好快就收皮
咁睇鐵扇用黎撐血多過用黎增傷 出個新公車就代替到

魔族已經連續出左三張隊長 斷估過埋今個版本都有一段時間唔會再buff魔 鐵扇係魔族隊應該都成形 就係等呢3張隊長過氣

岩岩醒起水仲有張波菜

有水兼心嘅話 個使用度應該會高番d 我都會用多d但事實南納打正常關真係好易死

吓 成日用佢打關快靚正 技都唔洗開

一㩒變身即刻變到成隊消失晒

快靚正點解唔用庸子 仲要round round喺度掃

多謝呢個bug令到王關冇左敵技
不過整走左敵技都冇解決到呢個bug

客服開幾收幾10點覆過我一次之後冇覆過

平時冇玩開魔族
送抽中左拉普拉斯係咪丟得

吓 我覺得上面巴打講得好啱
南納除左速刷之外 肯定係垃圾
水希除左xx 我都肯定佢係垃圾

個關如果無左x技
南納肯定會過到架喎

2抽古幣重覆

蒼壁而家無人做隊長？

出嗰陣都冇人用啦

又保底

我們非常關心您遇到的問題，在此想請您先進行「恢復交易」，流程如下：

請重新登入遊戲，然後進入魔法石/禮包商店。
iOS右上角有恢復交易的按鈕，請點選該按鈕。【請先確認訂單編號有處理完畢】
恢復交易成功後，會顯示已恢復交易的內容。
若出現沒有可以恢復的交易，請提供當下所出現畫面的截圖給我們，技術單位會協助後續處理。
如果「恢復交易」的按鈕沒有出現，請您參考 官網儲值相關資訊，將以下資料提供給我們，以利技術單位進行查詢處理，謝謝。

係咪Send Apple帳單過去？

我記得再㩒多次買石佢就會比返你

Terry致富之道

入去版面唔係買多次

唔會扣錢
淨係比返之前買啲石你
我試過幾次都冇扣錢

我求其買多1粒 就真係比1粒我

輸實血低，好難上三萬，其他方面都冇問題

等解放吧！

解唔到成就已經輸哂

執左都未解啦

入到買石個版㩒右上恢復都話冇交易
但apple張單又話交易中 所以先寄信 然後send左上面段野比我
我依家apple仲係交易中 未有帳單number 係咪等apple send完個number比我確定交易左先覆個email cap個number再send過去？

隻嘢其實幾勁
做隊員常駐真實形態招技又勁
團長DLC

未有NUMBER即係APPLE問題

我不嬲唔係信用卡買 用電話單買
之前都係一買即有石 過兩日先收到apple收據
我買icloud果d都係隔兩日先有單

呢個係我21號買icloud嘅email
今朝10點先收到單

做隊員真實形態得1.5倍攻有乜用

有2技

唔知點解送左隻妖精黑金嚟 有冇人話我知點用/有咩用？

要追打其他屬性嗰陣拎出嚟做下隊員

睇完肥戳5卡過輪迴覺得頂羽好勁

有咁多人抽好抽滿

睇嚟可以穩陣度過8週年了

諗緊抽定等合作

一定等合作 呢啲19黑金新年一次過中幾張

最怕過年合作易過氣 古幣完全中撚晒伏

等過年新黑金
跨年合作次次都伏

練好啲隊員就可以穩打榴槤
如果你唔想用/無金恩既話

討伐換邊張好 感覺都很廢

我會換九嬰
不過技15 換晒都未必滿技

得罪了誰...

其他三個不錯 只有天照崩

不嬲都全部練哂

條頸長過長頸鹿

啲畫風同其他同系列 完全唔同感覺
條頸做乜尻 長頸族咩

重畫

最奇係其他大和角色D畫都正正常常, 係天照先畫到咁衰

補番60石之後10抽2張計保底
玩到呢隊

通常啲卡圖樣衰嘅都會勁啲
天照今次buff完冇T0都T1

合理懷疑

不需換

天元嘅味道

天照carry

認錯人？

係肥戳勁，可以化腐朽為神奇

講還講，咪撚貼圖

1抽黑金

睇得出MH為咗比個理由Buff天照
特登畫張卡圖畫得樣衰啲
即刻去課返pack石支持下

Easy

好想嘔

頸長+傻西樣，咩事呀

又打錯
係月讀先岩

我就真係未試過送抽係送好野

咩嚟

舊嘢

第二張抽到嘅黑金 第二張木皇權

連續三日抽到重覆 on99

銅丸

琴日送左張皮亞沙 張卡好核突不安

以前玩納茲成日用佢逆天過關

我都未中過好野 每次都係垃圾 慣左

冇納茲

咩關卡試傷害好

咪有3關輪迴任你試

有都過咗氣
等復刻buff啦

收到各位召喚師對「馨陽晴爽 ‧ 天照」的意見後，畫師決定調整角色圖的脖子細節，為大家送上更完美的天照。

目前角色已經完成調整，希望大家喜歡這個版本的天照～
潛解天照將會在下週一 ( 9 月 28 日) 正式登場！

我個Fiona

又跪

今日gnn係咪仲係長頸鹿？

整咗㗎啦...順便執吓個樣啦 嚇死人咩

整完都係咁柒

雙隊長達成上述消除條件，火屬性神族攻擊力可升至 2376 倍。

不了

要出幾多隻魔族點燃先夠

又係條照夜白畫

叫TERRY 收佢皮OK?

下次問券幫手填1分

d人話薛丁格必刷 記錄有乜用

增傷 解高C用

盤古出嗰陣都話必刷嘅

天照做隊員好過

盤古確實有用wo 之前冇光神又miss咗

同一個屬性石消15粒

機械族希歐喎

有用不過刷咗年幾用過1次定兩次咋嘛

達成條件其實唔難
庸子常駐, 唔夠火珠時開火皇權

冇+com已經收咗皮

火皇權有得+com

冇話要一組15粒

冇+秒

我咁玩

放月讀

今時今日張大獎會無解冰，石化，電擊，拼盤，盾果d

舊卡係咁㗎啦

新黑金男定女?
驚J錯

J神魔女將好過啦

新天照再高4倍傷
一次天降已經疊到火希最大倍

瑞獸團都有完美強化係咪bug

男

仲要破壞版面
整個燃燒/腐蝕就gg

最簡單都要5combo同一個屬
當係火珠 個版面差到咁
整個唔比轉版既已經收得皮

最重要嘅加秒都冇

開場跳技就明顯係制定劇本速刷既隊長啦

點睇南納有15秒轉

南納屬於制定劇本都打唔贏個種，只能打討伐戰個種隨機關

天照做隊長一定要放月讀
洗到有排珠就應該ok既
不過最高倍既條件真係好難達成

唔係bug，早兩日開始有強化加倍經驗活動

strong Po lm

唔係得石抽角色先有?

第八彈：神魔節限定活動『強化效果大提升』
時間：9 月 22 日 (二) 至 9 月 27 日 (日)
活動期間進行強化合成時，必定獲得完美強化！請把握機會育成更強大的隊伍吧！
＊請注意：期間若使用以下素材作強化合成素材，強化效果將會受到影響，部份情況下只會獲得超絕強化 (1.5 倍) 效果。包括：任何一款『可口羊駝』、整套『雅緻甜點』系列及部份瘋頭系列 (如迷你瘋頭、雛鳥騎士 ‧ 瘋頭等等)

係wo 官方條片fake人

這遊戲製作人瘋了吧

放庸子咪得

登入就送魔關羽...TK888免費領

庸子唔夠, 最好帶幻化火妍, 咁每回先穩有15顆火珠
而且場上剩返火水心, 唔洗月讀都唔難轉

玩完月讀之後玩返其他要轉既隊
突然好唔習慣

邊隻都好，滿技就GG

幾日都冇時間打討伐

我去！他媽的這也中！二百石就省下來

Ccccccc

P牌冇得評分...

過馬路小心啲

我上次都收廿幾個負皮
今次唔會少過我呀

月黑風高之夜，萬聖橫行之時...
一眾神魔角色之中，誰最適合萬聖節造型？
選出你最喜愛的 8 名角色，讓他/她得以出線吧！
投票連結：
海選投票時間：9 月 25 日 (五) - 9 月 27 日 (日) 23:59
入選結果公佈日期：9 月 28 日 (一)
得票最高的 8 位角色將進入 8 強投票直播比賽！
＊若同一 UID 投票多於 1 次，則只會計算首次投票的結果。
海選中總得票最高的 8 名角色將會進入 8 強，於兩場 8 強直播投票中進行對決！
兩場 8 強直播中分別得票最高的 1 名角色，將會進入決賽直播投票。
於決賽中得票最高的角色，將會由畫師為其繪畫全新「萬聖節」造型！
海選投票時間：9 月 25 日 (五) - 9 月 27 日 (日) 23:59
第 1 場 8 強直播投票時間：9 月 28 日 (一) 15:00 - 19:00
第 2 場 8 強直播投票時間：9 月 29 日 (二) 15:00 - 19:00
決賽投票時間：9 月 30 日 (三) 12:00 - 16:00

鬼父第一 偽娘第二

all in 2486

天照

鳩估
天照第一
鑽石第二

我d火妍庸子九封狗頭全部滿技
得月讀有複製人，可以練多張10CD

為咗隻好快過氣嘅垃圾卡一堆技

解成就都係要用舊隊

上次見超級七絕望完全打唔到
依家天元輾壓，課金抽卡起碼覺得有d價值

呢隊都過

張梅攝位

幾時有新合作

咁多日先抽到一張新卡 明明我咁少卡都重覆

我都係
試過抽唔知咩系列明明得1張都可以重覆

24負皮

搞掂

想問下隻拉普拉斯做隊員嘅話一進場係咪幻化狀態？
係嘅話即係佢做隊員進場自身攻擊力要減少50%
要等到第6回合開2技變真實狀態先可以長駐1.5倍增傷？

項羽輕鬆解啦

收到wind下個版同Jojo合作

唔係
常駐真實

好提子

咁嘅話將來做魔族常駐增傷都唔錯

計埋武裝先兩倍幾
不過做隊員係幾勁 仲有得減之前隻炸版地獄級CD

主席又點人數

29係咪最高紀錄啦

好多巴打唔講嘢係到mon po

建議大家俾一個負皮#599 刷新紀錄

放過我啦

放過你是上帝的事

Pin #599

已pin

今日免費抽中黑金
已即刻課金支持

已經淆底唔po圖

費事食咁多腐皮

單邊火希

都會有

連囝幾時開3個/5個pin

拉普拉斯 要入隊幾多張 沃瓦道

叫我呢d中親都係中貝西同巴哈既情何以堪

一星期要我用兩次cs 好撚野mh

Jojo 七龍珠好難會合作

可以試吓係呢幅圖入邊搵下一個合作

收到Wind下次同Jojo合作

機會好微 By心蘋

有冇獸族合作

有獸人嗰啲咪獸族合作

可能同啲又星又爆嘅ip 合作呢

數碼暴龍

係時候到七大罪隔離果套吧

渣根波

40個

40

計埋我呢d p牌 起碼50個人mon post

仲升緊

無課玩家都抽到拉普拉斯！

用到執粒都仲用緊呢張圖

照舊pkmon, 數碼暴龍, Mario唔洗諗

45

七大罪點解冇代替嘅練技小怪

負皮逼近50大關

因為你免費抽中新黑金

48

近排好忙，冇認真玩神魔
啱先開game，竟然免費抽中咗

上面咩事咁多負皮張卡又唔係好勁

可以pin 671

你就好啦

你也不遑多讓

52個
呢到究竟有幾多人mon po

持續更新 53

下個版又係自家

合作應該跨年啦

好悶

個cs係咪執左定係Brian quit左cs？
27號凌晨覆左我之後冇覆過

54

50隊咁快打哂

仲以為十月中/尾合作

是但啦
過年前出啲卡都係墊檔期廢卡

其實點解唔會？兩個星期牙膏夠擠

天照又bug
非火嘅神食唔到8粒同15粒嘅倍率

一抽鐵甲奇俠

個人覺得12號合作
一個合作唔洗用8個星期去擠牙膏
一個星期講一張石抽咩

By the way 鬼滅電影10月中日本上映

MH都冇預過有人會玩隻垃圾

以諾有先例
以諾單邊得20倍 但天照有48倍
單邊希臘+神界王應該可以

仲有可以代替傲笑 應該幾好用

點組50隊

我係五屬各10隊
一線隊長配十線隊員
過氣隊長配三線以內隊員

下次六十隊

大神救救我們吧

50隊複製人

其實真係唔難
每個屬性每個種族就有7x5隊
有破五屬龍刻可以加多幾隊

天照垃圾？訓醒未

好難

個關垃圾到6納茲都瞓住過 有隊長嘅話難d乜

舊卡強化=垃圾
兩個版就冇人玩啦

垃圾在有bug 試唔到雙子

代替紅麈做隊員

5941實倍率都垃圾

神族點代替人類

火屬囉如果講種族嘅話 夠可以話天照係神族唯一無條件隔round擋死啦

計埋種族珠11882倍添 但都要綁庸子同黑火妍/火北遺雙常駐先穩定嘅

其實有其他

仲有乜？美好世界同非美好世界合作地區果兩張
1）綁全人神 2）好似唔可以擋無視減傷
天照擋到無視減傷
大家都擋唔到連擊/多過一下攻擊 呢點就打和

而且火屬紅麈已經絕版 天照係自家
有天照就點都要用素材練一隻
但冇都唔洗抽 留石抽合作好過

痴線佬唔睇

各位召喚師大家好，

2020-09-28 已知問題更新:
1.使用「星辰之理 ‧ 蘇因」作戰友時會錯誤地追打多了一次
2.「馨陽晴爽 ‧ 天照」隊長技能額外倍率錯誤地只有火神才有效果

謝謝大家關注。

冇bug先係新聞

mk 子出動未

禁左入去睇未

笑左

下次合作進擊的巨人?

合作猜謎

Ig 10次有8次都流料 可能又係廢文

直播得希望係大ip

可能係Eva

屌eva
未撚睇過

Eva？

又是機械族

57個負皮

《福音戰士新劇場版：破》（日語：ヱヴァンゲリヲン新劇場版:破，英語：EVANGELION:2.0 YOU CAN (NOT) ADVANCE.）是一部2009年公映的日本動畫電影。是福音戰士新劇場版系列的第二部。

日本上映日期： 2009年6月27日

同Amuro入住日期match左

如果用呢個劇場版做背景 好大機會係神、獸改版

EVA不是人型機器人而是人造人，由亞當或莉莉斯複製而來的巨大人型素體覆蓋上裝甲板兼壓制原本力量的拘束具。能夠展開以及中和A.T.力場，是對抗使徒的唯一戰力。 只有日本設計建造的零號機和初號機，以及使用日本設計在德國建造的貳號機才使用零、初、貳等漢字來作名稱表記，3號機以後則是使用3、4等阿拉伯數字[8]。

如果用2009年6月27號果套做背景 應該係神、獸改版
1%初號機 應該會好似薩魯曼咁兩次變身

大家還記得之前巴哈有一篇創作
展示了天照如何化身成超級可愛的長頸鹿嗎?
想知道我們打算做什麼的話
那便記得看完影片，並留意粉專的未來公佈囉～

2020年9月30日宣布與日本知名動漫《小許》合作，並於2020年10月12日正式推出。

今次合作唔跨年
應該幾勁

有合作，唔反神魔了，課一pack648抽齊然後繼續放置

機械族

獸族返屋企瞓啦

13號機做大獎，初號機變身神族，2號機變身獸族

諗多左都係機械

機=機械族

係咪今年最後一個合作？

Dio

全部複製人隊

58

未必 呢個劇場版講初號機神化

話唔定一張隊長帶番起獸隊呢
團長同青圭都係一張隊長帶番起魔隊龍隊

淨係重現番個垃圾對住明日香打丁個幕就ok抽爆

青蛙帶起龍隊agger
但唔覺得團長帶起咗魔族

團長對上一張魔隊長係秦而且個傷又夠 算帶起到純魔

未變身前個血

魔族算多加血卡
殺師母、奈普、畢夏普、蟻王+火屬果條𡃁、飛影+軀、水木魔始+貝利爾、水狂+魔笛、火狂+淚紅傘
全部都可以加血

已負皮

個動態造型係邊到拎

(六) 只要成功獲得限定角色「全知的惡魔 · 拉普拉斯」，於活動結束後 (即 10 月 2 日 00:00 起) 即可獲得其動態造型獎勵。屆時召喚師可到 [社群] > [獎賞] 頁中的『目標獎賞』查看並領取

我估應該係石抽先有？

成功獲得應該免費都有

比個腐皮你

要靠外力嚟撐血已經係廢啦

魔族血少左6、7年拎佢本身個種族弱點話佢廢做乜有得加血彌補番血少呢個弱點咪勁囉

舊年已經冇分種族好撚耐啦
咩隊都高血高回/有減傷
衣家突然間又話分種族特色咁咪戇鳩囉

上年全年得鑽石、琥珀、青圭呢3張唔跟佢原本種族走向去做 呢d已經係年尾嘅事 因為初音評分令到新卡走去咁嘅路線 高血高回有減傷正正因為評分系統
團長有擋死有傷害 唯一nerf佢嘅位就係血量 任何隊長都要有缺點架啦 魔族隊長諾索斯、拉普拉斯都唔夠團長玩得爽 咁團長算唔算救起魔族？

上年唔係全部都冇分種族 係年尾先係咁 睇番年中之前三大合作：
Orb聖劍 神族一向走穩定路線
初音 未疊Ex combo好低回 機械族本身回復唔高
星矢 一樣都係玩內置加血（童紫希）比預告人內置加血喺未來好重要（鐵九牛）

2019全年都係預告2020有幾崩壞 睇d隊嘅特性就知道

19年年頭夏娃係做壞左 不過每年都會有一張石抽卡係有黑金實力（17年係蛇夫 18年係巴龍 20年係因期都）

抽到琥珀好似好廢

呢個post又好多CM要pin

Telegram 九月福利送

填妥以下領獎表格，即可獲得「黃金蝦x2」 + 「搗藥兔(Lv Max) x2」
表格截止日期：9 月 30 日

獎賞將於 10 月 7 日派發到合資格玩家的獎賞處

**需要 UID 跟 驗證碼

燈下先

Amuro入住日期=eva電影上映日期

一個大反轉 鬼滅電影無限列車合作

越送越垃圾

收到wind同刀劍合作

龍族元年

咁都負我
真係同鬼滅合作咪又係抽爆呀妹同蝴蝶忍

Pin果個仲未60負

我寧願要阿妹都唔要零波

收返埋啦

阿妹話就話係雞姐 但都好j過零波麗啦

第60個我比嘅

如果有殘酷天使做bgm
有幾多人會抽爆

對眼白内障咁 不了

咁千祈唔好同慕留人合作

日月狼嗰關

如果出黎唔係EVA睇怕比人炎上

炎上還炎上 課金還課金
我係唔修bug 唔做好個合作
唔買bgm 吹丫

算啦 MH出乜合作都值得抽，起碼到以家我都仲有用下星矢

bgm 自粗音之後 成為傳說

講緊Dio搶咗大Jo身體之後嘅同步率

HxH都仲有㗎

拉普拉斯係咪聽日先完？ 想睇埋last免費抽 先抽

公布完合作先諗抽唔抽隻垃圾啦

強迫症開圖鑑無計 做下團長隊員都好

慳返二百石

負評左先

又可以點人數

61
原來呢度咁多人mon po

有冇咁多免費黑金

早幾日買妲己中bug
㩒左買卡但閃退 重開之後冇扣古幣、冇卡 但購買次數變0
尋日Mh終於還番隻妲己比我 古幣交易購買次數係0-》合理
但佢冇扣我古幣直接入背包

幼酒兔做野啦

最新黑金點擊就送

當道歉賠償

負皮

道歉時

感謝無私的大大🙏

【拉普拉斯的賓果挑戰結果公佈！】
在大家的努力下，最終完成了 2 條連線！
拉普拉斯將會對全伺服器送出「金果蛾龍 1 隻」以及「雷光元素 2 隻」
獎勵派發時間： 10 月 2 日 (五) 或之前
還沒入手拉普拉斯的召喚師
也記得把握最後 2 天機會將拉普拉斯帶回家囉～

我連有呢D野都唔知

新黑金個動態喺邊到拎

「拉普拉斯」這麼香，那麼帥的動態造型，竟然是免費送的？
在活動期間 (9 月 22 日 (二) 至 10 月 1 日 (四) 23:59) 獲得限定角色「全知的惡魔 · 拉普拉斯」，就會在活動結束後 (10 月 2 日 (五)) 得到他的動態造型啦！！
一定要得到拉普拉斯的動態造型，再讓他動到求饒！ (屮゜Д゜)屮
-----------------
魔法石封印活動『化為零的存在』
時間：9 月 22 日 (二) 16:00 至 10 月 1 日 (四) 23:59

今次做乜拖咁耐

日月狼是否ON9

王2賭板面

比夠我未

【角色全新造型投票萬聖節篇：勝出者公佈！】
萬聖節的全新造型投票結束了！
這次勝出的是......
馨陽晴爽 ‧ 天照！
恭喜天照成功擊敗強敵鑽石
成為本次萬聖節造型的最後勝出者～
畫師將會動手繪製草稿，預期在 10 月 19 日 (一) 於粉專公佈草圖
想要知道造型樣子的話，記得留意粉專囉～

不意外地又第二

最新黑金竟然是送的

本週 GNN 將提前於今天 ( 9 月 30 日) 20:00 公佈！
預祝各位召喚師中秋節快樂！

唔係EVA你就死全家

老豆你好

咁我係咪可以屌你老母

會唔會公佈埋大獎

唔會

咁今日直播嚟做乜鳩

我記得上次七大罪都有公布

公佈合作

eva

Eva
抽爆佢

新劇場版有咩特點

決定忍住唔抽

留黎做咩

五爺不嬲靠送抽齊全套，唔洗石抽

齋講合作係eva

到底有冇bgm

想知再講

連一張大獎都唔撚講

厲害了我的塔

右邊條女好正，唔怪得幻酒免唔捨得離開MH

呢個

有bgm

有殘酷天使！！！

點忍正撚到

神族元年

同uncle roger 合作

謝謝各位召喚師對我們即將與新世紀福音戰士合作的支持! 很抱歉，由於直播派獎系統出現異常，我們會和 Facebook 溝通及跟進，因此是次直播派獎已經暫停，不便之處，敬請原諒

唔使睇

比番豆腐我

EVAAA

邊撚個uncle roger

呢個正過豆腐啦

馬來西亞人先會知？uncle brain我就識

我只識uncle ben

本身想抽
但大獎唔係囡囡真係抽唔落手

全新「星辰封印」故事模式將在下週一正午 12 時揭幕，經歷過「惡魔領域」的種種歷練後，是次「星辰封印」故事模式將由「蘇因」及「薛丁格」帶召喚師展開旅程，並與召喚師一同收集「片斷遺骨」。召喚師通過「星辰封印」指定 2 個 Extra 關卡，分別可獲得龍類專屬龍刻武裝 ──「遙之赤琴龍紋」、「遙之赤琴龍印」。

有龍印

火巫明日香

自家系列三大獎係咪唔會出武裝龍刻？
即係大和/科研 呢d系列

龍族武裝有加秒
龍族又贏

忍唔住想玩玩了

神族

明明係機械黎

呢個版少咗個禮拜

推

冇石但好想抽

【神魔之塔 × Evangelion 合作確認】
談及「新世紀福音戰士」，大家腦海中都會立即響起一段旋律
『残酷な天使のテーゼ 』，經典中的經典！
這首歌將會陪伴各位召喚師度過是次合作。

開局一定要10抽，如果10抽抽到碇真嗣請你放聲大笑，因為你是真正的歐皇

呢個禮拜第4個禮拜
下個禮拜就競技場升階
再下個禮拜就改版

不嬲6週

今個星期係第5週

我發現左mh 既手段
係咁送抽俾你
打爆你個袋再逼你用石開位

我前幾日先拎完月禮包30粒石你同我講第5周

呢句真
抽到黑金又唔刪得

卡池︰罪惡刑台
開放時間︰8 月 31 日 (一) 至 10 月 11 日 (星期日)

是但一拉都一大堆永遠唔用既垃圾

唔知點解睇到係eva會諗起逃恥eva彩蛋

柒咗
不嬲都第5個禮拜先開黑金搞到亂哂

巴打好多勁卡

都係多謝mh佛心公司成日送先可以有今日既成果

做埋靈魂

抽完可以打睡神了

人地送既野賣左佢
唔係幾有禮貌

送靈魂同金幣俾你喎
唔賣 送夠5張比你擺就等於呃鳩你一粒石
自己諗

大獎13gay

可唔可以唔好再搞

魔幻寶石系列上次抽左2抽中翡翠 仲差紅寶石(蛋白石同琥珀就算啦) 而家中埋

第一次拼王者杯
成績算ok la

呢句真 今日中

各位召喚師大家好，「神魔任務賞」活動網站正式推出！！！
祝願各位都能夠獲得心儀的獎賞！
💻活動網站:
=================
🔴活動內容
活動將會分為 3 個月的「任務期」及 1 個月的「領獎期」。
在「任務期」內，官方會安排 3 項遊戲內任務，每完成 1 項任務將可於活動網站上領取 1 張「獎賞換領券」。整個「任務期」內，每個 UID 最多可憑完成任務領取 3 張「獎賞換領券」。
「領獎期」將會在「任務期」完結後開始，玩家可根據獲得的「獎賞換領券」，在活動網站上領取獎賞，獎賞內容將會包括限量實體週邊及虛寶，每張「獎賞換領券」可隨機換領 1 份獎賞。
📆任務期：2020 年 10 月 1 日至 2020 年 12 月 31 日 23:59
📆領獎期：2021 年 1 月 1 日至 2021 年 1 月 31 日 23:59
🗓任務內容
【任務一】 任務期內其中一個月，累積登入神魔之塔 21 天或以上。
【任務二】 任務期內累積完成個人每日任務 200 次。
【任務三】 任務期內完成「活動 Bingo」 1 頁。
** 完成以上 1 項任務可獲得 1 張「獎賞換領券」
** 全數完成可獲得 3 張「獎賞換領券」
** 「任務期內其中一個月」的定義為 2020 年 10 月、11月、12月中，任何一個月的第一天至該月份的最後一天
🎁獎賞內容
1) 限量實體週邊 (共 525 份)
2) 虛寶獎賞
** 實際獎賞內容請參閱「神魔任務賞」活動網站
** 獲得限量實體週邊的玩家，可放棄週邊獎賞而選擇指定虛寶獎賞作替代，倘選擇虛寶獎賞，則限量實體週邊的名額保留予其他玩家
⭐神魔會星兌換「獎賞換領券」
神魔會會員亦可於「領獎期」期間，以 3 枚神魔會星兌換最多 1 張「獎賞換領券」、魔法石 6 粒、人面怪鳥 2 隻及體力藥水 5 支。
** 除「任務期」內獲得的 3 張「獎賞換領券」，神魔會員可憑神魔會星兌換第 4 張「獎賞換領券」

明狼王二點打完全唔夠力

點會唔夠

開賈比爾
要5秒內轉完

要抽

講還講唔好貼圖

本身想小課幾零石準備抽合作
但見到石原BB結婚就課唔落手了

要俾禮金...

要現場唱阿牛

無拼圖龍刻

要快d練日文版阿牛

隻新黑金做乜撚跌咗落去

新世紀福音戰士無人講
係咪就執

是

50次好難打

咁就比Terry呃左2600日

老屎忽

我都係繼續刷貪狼星同狸貓

好多體力但又唔想打50場

打30停手

想打 但邊有咁多卡

留名
呢個版本少入咗好多
成日都入唔到

刪完嘢再登入又下載失敗

真係多謝mh啦

【魂石的無窮可能】我為世界 地獄級
開放時間：2020年10月02日(五) 22:00

隊伍中只有暗屬性的成員 (不包括隊伍技能)
隊長及戰友都是魔族
隊伍中有 5 種屬性的成員 (不包括隊伍技能)

- - - - - - - - - - -
王關第一段血：五屬攻盾是指 需要同一回合受到五種屬性攻擊後，才能對敵人造成傷害

應該係 打完五屬先至有傷害
大西蒙係咪已經收左皮
為推eva合作可以去到幾盡

關EVA咩事

on9盾

屌 2億盾,6億血，要打齊五下先有傷，姐係第六下要打8億先殺到 on99

點解係8億？
2億盾係技 頭像上面有2億以上先打得入 再扣防禦=你個傷 唔係直接加2億血入血

Sor理解錯左

依家慢慢打壓緊4合體同無限彩虹螺旋力 今日呢個只係普通地獄級 天元都難打到咩咁
然後eva一出又嘩屌好撚勁

之後過年黑金一出

項羽lv

唔係講笑 班真係好輕鬆
冇無視減傷冇魔族 王1開副隊長班 中間帶水木光暗/一張就可以追打5屬嘅=過

為左打壓天元
到底可以去到幾盡

小西蒙又贏

天元合體朋友用潘屌打

以前為左打壓秦
禁消暗 暗攻冇效都基本野
依家為左打壓天元唔知要送幾多隊落地獄

五屬各打一次喎，得咩

新黑金好似好易，後悔無抽了

咁轉暗機

叫你同事咪再出偽裝符石好無
呢個盾好撚痴線

背版閉眼轉

認真cap圖諗埋路徑都有機會轉錯

feelit

diu it

個pin可以轉了 睇黎65係上限

唔係機械族，冇愛，不了

仲有咁多玩神魔

拉普拉斯輕鬆屌打新地獄=屌打天元

★ 第五彈：故事模式『以諾破世』終章現身！
時間：10 月 5 日 (一) 中午 12:00 起
故事模式的『以諾破世』主軸系列，將新增整個系列中的最後篇章『星辰封印』關卡！召喚師即將昭見真相。

通關獎勵如下：
完成『美夢之下』- 全新龍刻武裝『遙之赤琴龍紋』1 粒及捨杜 1 隻
完成『對自身的恐懼』- 霓彩鳥 1 隻
完成『踏進末日』- 全新龍刻武裝『遙之赤琴龍印』1 粒及曈芒靈石 1 粒
完成『失去與得到』- 人面怪鳥 2 隻 + 人面雛鳥 5 隻
完成『大戰的終結』- 影吟靈石 1 粒及魔法石 5 粒

首次通過以上各關卡，即可獲得指定獎勵，召喚師可重登並到 [社群]→[獎賞] 頁面查看並領取

仲打緊50次 唔好出咁快好嗎

15次收工反正我無咁多卡

我都係咁話

五爺點會無卡

打到30無了

免費抽中3隻印花
多謝晒

on9仔入嚟搞搞震 識日文好撚巴閉

玩pad洗撚識日文
小學雞睇漢字同背果幾隻日日見ge名詞都睇得明啦

等美姊解放

點解冇回血

偽裝符石真係好嘔心
不過都睇化左啦
一早變左開技game唔係玩轉珠
唯有課小d

又自制

所有回血動作要跟紅綠燈

下個禮拜可以瘋狂掘石

小學雞入黎搗亂好威

得10+3都放出黎仲要印花都唔識數
返歸啦

香港地係人都識日文
係咁易都n1

打5場收工

那有雀 乖乖50場

有無人會買一隻技1萊昂內爾直接練+再買多隻進化...我知會送技10但我要暗萊昂 等唔切了

王關先用招技，唔練技都冇所謂啦

山寨仔屌你老母

800萬溢補點撚樣打

黃色遊戲圈
手足勿分化

含淚完成50隊

2020仲有人玩PAD呢D抄GAME

潘朵拉/七大罪金恩

我神魔已經進化為閱讀理解game

兩邊都過氣啦，唔洗爭

兩張都無

作文盾

Mh玩盾已經玩撚到出神入化

班台仔都痴線
而家敵技玩「水幻光-火幻暗-木幻心」
即呢個類型「將所有水符石 ⇒ 幻化成光符石
將所有火符石 ⇒ 幻化成暗符石
將所有木符石 ⇒ 幻化成心符石」
話好難要焱上叫官方唔好出呢個類型敵技
心諗不如以後啲關卡既敵人冇敵技
敵人血量＋防禦幾萬億兆
即刻將所有最強爆發隊舜間變最強磨隊

用大面蒙咪得

800萬上年Lv嚟咋喎
用泰 項羽嗰啲都夠打啦

其實不嬲都有呢啲技
不過佢最近同6c盾一齊出咪個個都屌

呢句真呀

出d普通盾又屌開技之塔有對應卡就唔洗技術
出d手轉盾又屌太難

出番幾千億血艾德1血盾

Cap圖撚表示幻化盾輕鬆

條友咩事

應該呢排俾山本撚得多

咁佢應該返pad個post嘈，嚟呢個post有乜為

會唔會係pad po俾人屌得多過嚟攞下存在感

得13抽的確係撚得幾應既

想問依d龍刻點做